[美術JJ] 水彩用具

幾個月之前，我上連登見到有個post話
有間係上環定西環既美術用品店係黃既
想問下，有無清知道係邊間？
新手入門想去買用具

我上網serach過 color EXP
見到有好多唔同牌子
價錢差成倍，想問下有咩分別呢？
新手入門買貴野定買基本野就夠？

利伸：早一個月去咗十二蚊店買
12蚊店 12隻色，好癲

我諗你去創意台藝術設計嗰度會多啲人答你

中南廣場 老闆係施世築 紅底

#301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw入面有堆黃

以為用JJ畫畫添